點解肥既皇帝似胖虎

留言小編私訊答案給你

ok

樓主pm 左我
胖君如胖虎

因肥膏黃色？

因為胖虎好霸道？

因皇帝屬虎？

因為唱歌都好難聽

答案已私訊～無論你的答案是什麼，都來看看完整分析吧